甘樣落去，當權者可能贏，但香港一定輸！

甘落去，我唔理邊邊贏，香港一定輸，因為香港輸灑整整一代年輕人的心！

一個無左一代年輕人的地方，衰退係遲早的事，經濟差係一定的，因為該城市唔會再有動力！

所以請大家諗清楚，政府再唔回應市民訴求，繼續用白衣人打人，唔拉唔犯罪，香港之後會變成點！

支持成立獨立調查委員會！